東方日報班垃圾冇曬動靜

睇嚟已經破解咗誹謗個trick

誹條毛咩
再亂出律師信，間律師樓都會好麻煩

告鳩返佢誹謗都得

週圍搵緊仲有無律師肯陪佢顛姐。搵到就發功架喇

只要有錢收那怕麻煩

垃圾

實

其實CX係咪應該主動反擊
輸入優惠碼 MA_SOLD_DRUGS
機票有八折

我有第二個code Oriental_Sold_Heroin

可能已經有法律行動

平咗百份之二十，抵

實捉到你

樓上個班

又話實捉到你既

Joke

我有第三個code my_8_fun

my白粉

我以前都唔知馬惜珍咩料，到東方之前告高登啲人，我再查下先知，東方越告人，越多人會知馬惜珍、馬惜如咩料，東方個老細係幫緊佢老竇嘅同時又害緊佢老竇，而且仲要出錢出力，竹籃打水

愈告愈多人知！